Iniciando proyecto para Bootstrap / Coursera
Al agregar la barra de navegación "NAVBAR" esta no responde adecuadamente,
se reemplaza el archivo jquery.min.js y se instala en carpeta.
jquery.min.js se extrae de: https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.11.2/jquery.min.js  
